今日食飯個90後侍應真係弱撚智-.-

唔知係咪近暑假 食開間茶記多左個細蚊仔係度做
咁天口慶 例牌叫個A餐跟紅豆冰
我: 90後:
我:A餐跟紅豆冰 紅豆冰走冰
90後:紅豆冰無得走冰
我:食左幾廿年 咩叫無得走
90後:紅豆'冰' wo
我:屌你老味係咪唔知咩叫冰底 叫你老細黎
最後俾我屌到口啞啞先識落單 好心day b就咪出街

閱

閲

哦

嗯

手足猛料

好波！！支持樓主！！

仲屌90後

屌00啦

屌 逐個覆單字巧威威?
有咩咪講囉 90後無讀過書呀

屌你老母啦

廢鋒廢post

童工牙

Mola達(紅豆冰走冰)

廢鋒

清啲名越改越柒

耿鬼（基佬）

00後

牙你老母

班00後真係要教訓下

唔係話唔得既 溝冰水俾你喳嘛 單照落野照出 唔

睇死佢聽日咸住口唔撈
細路係要教的

dim ar佩雷斯基佬

得罪你？ 可惜我99年 sor

低汁

有咩問題牙

下次call埋我
一把煎撚死佢

ok

樓住咁燥使唔使食綠豆下火1

Day B

仆街 未轉ac

冇叫佢平返兩蚊咪算好人囉

好勁

你條畜牲專同廢物互含

咁你食紅豆啦

好好笑啊屌你老味

要食幾多粒

警告你唔好得罪我地飲食業

抵啦 去美心食就唔會有呢d事發生

走撚埋樓主唔該

連個弱智都玩鳩你，你真係唔死都冇撚用

系

嬲完未

個日拎完r連見到你兩個玩69

典牙

食開有感情無得比
老闆娘間唔中都汁一劑

<<<<作用？

漏左sor9

咁串？

你又幾好野，個個post都負皮多過正皮咁多

樓主垃圾黎，大家唔好理佢

你條死中坑，搞到我喊到滴咗兩滴鼻涕落杯紅豆冰度

一定加料

-.- -3- -____________-

三線尾

咁又點

我00後

25b走狗

有咩用

抄新聞作故黎講，都算幾無聊

都話漏左

source?

比左正評

高汁喎你

柒到

2018-2000=童工？

樓豬日本人？22歲先叫成年

00後係一個range唔係exact time

所以你指2000出世嗰d唔係00後？

以我所知好多地方例如老麥16歲就請，想請教樓豬2000-2002出世嗰d人係咩range？

樓主真係痴撚事
叫紅豆冰走冰
不如走埋紅豆

唔識野唔使衝出黎柒

樓豬勁喎

咁就咪撚叫紅豆冰啦
冰乜撚野呀

repeat一次就有道理?
咁我都講多次
唔識野唔使衝出黎柒

下下出膠post為左搏負皮

00後真係弱智

00後食左同一間餐廳幾廿年

-.-？

食咗幾廿年 但係又話自己00後

原來樓豬先係弱智嗰個

哈

點解呀！！！

踢波就唔見你咁叻
飲杯紅豆冰就咁叻扮食家

今次笑唔出
加油

真人真事